呢牌做乜尻咁多白痴撞車

周圍都塞

落雨就小心啦, 我見勁多車都無留返2秒距離, 前面一停或收慢就撞埋去

落雨都要揸到貼一貼

因為冇牌，個牌去左你度

牌你老母btw